國歌法除左嚴捉改歌詞及歪曲貶損 更提強制教育中小學國歌歷史

全國人大常委會去年底通過將《國歌法》納入香港《基本法》附件三，並交由特區政府透過本地立法實施。政制及內地事務局昨向立法會提交的文件披露，當局草擬《國歌條例草案》的建議內容中，訂明應由特首規定奏唱國歌的場合，列明奏唱時出席者須肅立莊重，中小學生須學唱及了解國歌歷史，禁止改歌詞及歪曲貶損等行為，違法者可被罰款5萬元及監禁3年。政府建議條文中指出，草案將於立法通過後生效，政府消息人士表明，條例不會有追溯期。

作詞人田漢下場

有冇人敢教呀?

好似作首歌個人最後係批鬥死???

田漢點死既?

起來 不願做奴隸的人們

義勇軍進行曲面世時，共產黨仲係逃亡緊，打家劫舍

邊撚度有田漢
係佚名呀

1966年文化大革命開始，中共中央機關報人民日報發表「田漢的《謝瑤環》是一棵大毒草」等批判文章[2]，田漢被「專政」，關押於秦城監獄.........

This is China.jpg

教埋大家作詞人田漢既下場
同埋教埋大家點樣去實行歌詞

講田漢點比土共迫死？

咁要講埋作歌個個比人批鬥到死喎

所以中共係想陰啲陰啲咁推國教

[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

連儂牆好少資訊講田漢點死

首歌意境根本就係反共 係中共一直攞抗日嚟搞民族主義

其實全部講返真話中共都理虧

講田漢
講民革
講54運動

講真個句 其實好多支那人都唔識唱國歌

秒

屌 就係依條片

田漢既下場呢